[NBA一線]東方紅 太陽升 NBA出了隊一線鷹 討論區 (1)

Let's go hawks

幾時換教練

reddish 放後備練仲好

防守真係好差

Sunny蛇覺得入唔入到PO

網塞龍熱鹿柒
有六隊就入撚硬
溜都半隻腳入咗

基本上得一個位淨
要同magic 巫爭
以依家睇成隊攻守都冇戰術又冇chemistry
應該有d 炆水
齊羊呢幾場好明顯唔係幾慣

cam呢球勁到
咁都救到

齊羊個態差到
傳射都唔到位

雙星柒到

呢個陣spacing 幾好

huerter 好撚fit
成隊波唔同曬

hunter 其實都進步好多
差Bogdan 未搵返手感

cam

huerter

勁L到

鷹熊對決

好彩有huerter 撐住
反而變咗Bogdan 加強ver，打d 波好爽
Bogdan 有時幾猶豫下

knight 又唔差

呢段搞咩

樓主好慘

慘咩
be with us now or don't be with us

熊個防守崩潰咗

根據《ESPN》報導，老鷹隊年輕中鋒John Collins剛剛拒絕了一份球隊為他準備的、總額超過9000萬美元的續約合約，因為他堅持要拿到頂薪的價碼，因此雙方暫時還沒達成共識。

雖然9000萬係低，grant都二千萬一年
但條友可唔可以打好d

唔係打two man game咁場均十幾分好正常,
佢又唔係頂級自主進攻, 今日仲有幾次放佢射3分都唔入

射波差過上年

Dunn is scheduled to undergo arthroscopic surgery to remove the loose cartilage in his right ankle on Wednesday, Dec. 30 at the Hospital of Special Surgery. An update will be provided following the procedure.
唔知2月出唔出得

唔緊啦，佢出得都係bonus 黎

唔想再見到隻goodwin

上場有球快攻死去唔比jc
條友上年都仲有d 3分睇下 今年廢到

不嬲都冇乜3分佢仲要分波麻麻, 靠速度攻擊仲ok,但防守真係差
以前後備屎到冇乜人有得分能力就話要佢

jc d 防守真係好差

Rondo

Huerter

任攻咁

頭先話okongwu就出得
希望可以減Bruno d 時間，俾okongwu同knight 上

Rondo穩到

唔知今日有冇knight睇
Bruno真係冇乜進步 雖然其實先第二年咁講好似有d唔fair

唔知OO射波改成點, 希望快啲見到佢

成日牛油手

T乜鳩

爆發力太差, 搶唔到進攻板, 鷹個定位要大肉腸就得
又唔係要佢打高位

jc 今日都係繼續唔知打緊咩

同球證講兩句又foul

食餅都食唔到

變到可有可無

進攻板0人地7個

Hunter

再咁落去分分鐘唔留，sign n trade
鷹都要開始計下個salary

佢今年進步好多下

jc 又foul trouble

炒2罰, 入返球3

屌炒完2球罰即入返球3分

我嫌Solomon 出得太多，俾cam打多d 好過

諗定trade邊個都得

拉佢夾rondo練波, 暫時第1防守變返hunter

d transition defense 廢到

屌完Bruno又幾勤力

Cam

Young x Capela

jc

佢專心做roller算啦

屌那媽42號球證乜撚事

啲雞咩事

BOGI

rondo

cls

Rondo咁準

唔駛等Playoff 都已經好好J

cam 仲望

好耐冇見cam 接到 alley-oop

望左冇望右就放鬆左

跳得唔高，頭先都係啱啱好

又正選倒水, 後備入水

黑哨

收局柒到

呢段真係輸hunter

出面鳩猜完單打邢唔入成日都係咁

GG又ugly win

Final Stats

Trae Young: 29 PTS | 6 AST
Bogdan Bogdanović: 17 PTS | 5 AST
John Collins: 15 PTS | 5 REB
Rajon Rondo: 12 PTS | 8 AST
Solomon Hill: 12 PTS
Cam Reddish: 11 PTS | 7 REB
De'Andre Hunter: 11 PTS | 6 REB

新仔唔知幾時出得，防守唔係好掂

Team問題多過個人rim protect 黎講應該好過Bruno

Hawks announce Onyeka Okongwu (inflammation, sesamoid bone, left foot) and guard Tony Snell (inflammation, cuboid bone, right foot) have both been
cleared to progress to live contact workouts. Their statuses will be updated as appropriate.

— Chris Kirschner (@ChrisKirschner) December 29, 2020

An @emoryhealthcare injury report for tomorrow's game at Brooklyn:

Clint Capela: Probable
Danilo Gallinari: Questionable
Kris Dunn: Out
Onyeka Okongwu: Out
Tony Snell: Out

聽日考牌

意佬又俾人撞

Rondo lead 時候，隊波好似順d

啱啱開 頭先打成點

jc今日專心咗

d 換人好西，成日見d 人出三分鐘又收返

屌，gallo left ankle sprint

籃板保護太差，輸好多off reb

bogi又唔射

2000萬

有po又唔講

撞落部貸車咁

Jc生性

young d 3 ugly左咁多

jc 好cute，偷左波唔相信自己

不嬲都唔准

好似話加快左出手, 不過差唔多

cam reddish

用雙塔暫時幾好, 不過係迫住用

俾rondo派牌好過啦

so many shooters

不過要拉到空位

所羅門勁撚到

hunter

呢隊鷹都幾有睇頭

Let’s go hawks

點解唔出gallo

上完又傷左

bogi差少少入埋

又裝到

關鍵時間TO

trae young xd

Hunter搞咩

榮真係cls

中間一段唔明點解對面有kd，但cam hunter 兩個都bench

唔foul

Bogi個球係乜撚野play嚟

當比班細上一課

似係固定左個plan點行, 點知第4節一開始就出返KD
雖然第4節尾段時間KD隱形, 但又唔鎖唔死榮叔

應該係臨場發揮

我覺得唔算差

一嚟對抗低，二嚟佢睇到筐，三嚟佢hot

再傳都唔會有更好機會

真係無解

cam其實守得算係咁
但tough shot入冇計

hunter尾段個球wide open 3分唔入真係好傷

入左就同分
睇到定射都唔入

Final Stats

Trae Young: 30 PTS | 11 AST
John Collins: 30 PTS | 10 REB
Bogdan Bogdanović: 22 PTS | 4 REB
Cam Reddish: 20 PTS | 3 REB

佢都好自責既，算啦
就算係射手都唔係球球入啦

今日睇cam 其實有曬上三佬嘅配件，但有d 細微位未做得好，例如成日上籃俾人拍甩，外線又未夠穩定

我無睇RJ
但感覺佢切入好似已經快過同smooth過RJ

係，從來唔覺rj勁，佢d 波好妹，又慢

Cam好似彈跳力唔夠問題大啲，好難dunk到

有無體測片

冇特別搵黎睇，上季接alley oops同dunk都易炒，上場接rondo 個球都勉強

LETS GO HAWKS!

新一年，希望大家事業愛情兩得意

An @emoryhealthcare
injury report for tomorrow's game:

T. Young (right calf soreness): Probable
D. Hunter (right knee soreness): Questionable
K. Dunn (right ankle surgery): Out
D. Gallinari (right ankle sprain): Out
O. Okongwu (inflammation, sesamoid bone, left foot): Out
R. Rondo (left knee soreness): Out
T. Snell (inflammation, cuboid bone, right foot): Out

Kris Dunn underwent arthroscopic surgery on Tuesday at the Hospital of Special Surgery in New York. He will be placed in a walking boot, and following a two-week period of rest, Dunn will be reviewed.

算輕鬆

Trae

咁多人傷既今年?

所羅門都幾撚準下

cam真係
我都跳得高過佢

最後一球防守出goodwin

佢體力唔係頂級, 有啲懷疑太支力, 所以真係要dunn隻狗幫手

cam 守波太斜

羊咪鳩掉啦

成日想steal

覺得佢唔夠火冇去盡 好似輕輕hea跳一下咁

真係得佢知

今季

贊完即TO

hunter今年d 持球好咗好多
cut in同pull up都smooth

cam哥又係過得靚，但跳等於冇跳

又亂黎

JC

JC is back

叫停就啱, 冇啦啦又進攻亂黎

朗度fans留個小名

welcome不過今日又冇出

網收工了

取回一城

2021有個好開始
今日籃板正常返

上場打完kd讚jc

Kevin Durant with some high praise for #Hawks F John Collins: "We switch a lot on pick-and-rolls and this team slips out. John Collins is probably the best in the league at slipping out of screens with Trae Young."

對面2成命中3分都冇

係, 佢應該彈起同幾自信, 今場睇到

Final stats

De'Andre Hunter: 23 pts | 6 reb
Trae Young: 21 pts | 7 ast
John Collins: 20 pts | 8 reb
Clint Capela: 12 pts | 11 reb
Cam Reddish: 12 pts | 7 reb
Kevin Huerter: 10 pts | 4 stl

老喇真係

同埋自從2013斷咗條ACL之後就成日唔係傷呢度就傷嗰度 每季一定傷一兩次

吹羊

真係要佢教仔同落場穩定軍心, 而家唔夠人用先用佢咁耐(16分鐘)驚佢傷, 今場休息, 聽日打騎應該再見到佢

JC球dunk無人貼？

Ok 做俾你

湊仔最緊要啦我諗

鷹用咁高價錢簽佢返嚟 (對佢嚟講算高) 都係想Trae Young同其他後生guard可以學多少少做floor general嘅嘢 或者學到識防守pick pocket 同埋有佢落場 其他四個一定有得攞分先 見佢幾個高佬已經幾有chemistry lob上去有人接

今年搞笑 兩面都湊仔 CP3嗰邊有得湊DBook 呢邊Rondo就湊Trae Young

兩邊有老屎忽帶住好重要, Rondo做埋半個教練
新仔通常都唔識收局贏波, 而家就咁睇情況節奏控制上好左啲, 冇上季咁成場鳩打又冇人幫拖

識英雄重英雄，好正常

鷹隊球迷區仲有冇位

有，last兩日

Hawks' Rajon Rondo: Out Saturday

Rondo (knee) will not play in Saturday's matchup with the Cavaliers due to knee soreness, Brad Rowland of Locked on Hawks reports.

又出唔到 睇佢喺場邊做下教練嗌下鳩fing下都ok嘅

今日要食到

想睇多d knight ，特別gallo傷嗰陣

鼓佬強姦內線

正選後備都俾人屈底

bogi好多球可以自己上, 但都搵位左先

猗個底放題

鼓佬做乜食T

猗嗰種爛法

冇McGee真放題

猗嗰對矮雙槍俾reddish hunter守到傻

餅王爆頭

好多TO

exum 呢下

今日cam 防守好搶眼

好悶下

對面爛，我地又打得差

今日有火(防守)

蝦兵蟹幾格

gallo要再抖兩個幾星期

d 球證垃圾到

拉手臂都睇唔到

2星期最低消費, 仲要再做evaluate, 希望冇事

進攻好亂

咩料呀 打陣機轉個頭比人cup

羊好波

靠huerter救命

cam仔咪偷啦

trae d decision making 仲有好大進步空間

齊羊做乜鳩呀

屌那星，炒得教練未

羊真係犯啲低級錯誤

屌，咁炒檸

柒到

痴線，下半場先入三十分

d rotation 柒到仆街，又冇任何臨場調整

咁都要輸 on9

今場同上季一樣,俾人屈底屈死

齊羊最後幾分鐘柒到傻

8秒個野鳩到

搞咩
一覺瞓醒收割唔到勝利

真係唔知想點, 第4節羊入去鳩掉冇人敢射波(除左huerter), 騎就塞晒係內線
本身以為McGee落左場會好啲, 點知都係咁

出Bruno又搶唔到板又輪唔到佢攻, 半場試完唔得
又唔出Knight, 俾人反cup又唔做調動

Kevin Huerter says he is "feeling alright" after "tweaking (his) ankle."

But says he will learn more tomorrow.

"Right now, it's not the worst thing."

— Brad Rowland (@BTRowland) January 3, 2021

仲有今場炒左9個罰球

Hawks in the second half:

35 points (18 + 17)

40% FG
33% 3PT
0-2 FT
14 turnovers

(and 22 turnovers and 14 assists after the first quarter)

推

An @emoryhealthcare
injury report for tomorrow’s game vs. the Knicks:

Kevin Huerter: Questionable
Rajon Rondo: Doubtful
Kris Dunn: Out
Danilo Gallinari: Out
Onyeka Okongwu: Out
Tony Snell: Out

香港時間朝早8點半

佢哋打完個12-3run 跟住就到我哋打個13-2run

又變返防守放題

Capela俾人拉左出去就冇人頂到阿牛, 仲要有時俾佢地雙塔屈底

打慢就冇方向, 唔敢落底, 之前個run靠快攻

Rajon Rondo: Available 但都冇上

咁搞笑撞自己人甩波唔call travel

R9 幾時出，後備又慣性倒水

Goodwin 真係唔多掂，出Knight 揾 bogdan或 Huerter 控好過

習慣就好了

唉

冇戰術攻又唔叫停

CAM仔永遠一野踏到底俾人block

教練真係碌木咁，倒水睇住，倒輸先叫暫停

咁都LBF正常搶

得返最後一個TO, 班友仔永遠打打下就冇左戰術攻

CAM仔大air

幾時炒教練

又OF

兩場都同一個pattern 輸

真係輸教練今場擺羊上多啲時間都冇用

CAM彈跳力唔夠又炒樽

上場俾huerter主控會甩少少, 就擺羊上38分鐘
好明顯調動真係唔得

場場都咁輸都幾傷士氣，教練真係碌木咁，Bogdan又出咁少，去到尾無人控場，唔識收尾

今場Cam射得好少少就唔出bogi明明就bogi仲clutch啲

真係唔知想點

其實我覺得俾Cam 控都得，好鬼死板臨陣教練真係唔掂

Cam前幾場太多travel實唔俾佢控咁多,
仲要收到波就落底/pull up 3分, 內線技巧都仲未學到
咁落去真係壞

真係要等RR9出黎救世

Young 兩場都臨尾Turnover,今日8個，真係玩命

Bogdan Bogdanovic missed the 4th quarter with a sprained ankle.

— Kevin Chouinard (@KLChouinard) January 5, 2021

就黎變十字軍

射波唔準又俾阿牛同mr 塞死個底，就變左羊係咁自己鳩上，心急就鳩黎一直都係咁，人地實知係你控實夾你TO

打第2年仲諗係靠速度上籃同一野落底唔剎車鳩掉都未改好，第一季啲拋投又唔見晒

Young 仲係差緊D，仲未去到Superstar級數去收局，希望浸多幾浸會升grade la

LP專心搞政治算啦屌

同埋切入無乜分返出外圍，成日見佢想拆屋，但55波變turnover,明明成隊咁多射得

佢同huerter 一樣要見到先分到出去，佢又做唔到空中轉向傳去第度，唔轉教練實玩壞

Final stats

Trae Young: 31 pts | 14 ast
De'Andre Hunter: 23 pts | 8 reb
John Collins: 18 pts | 8 reb
Clint Capela: 12 pts | 12 reb
Cam Reddish: 10 pts | 4 reb

今場後備用得3個，仲要上場時間咁短
羊唔係體能怪，打咁耐實變防守黑洞
真係睇一場之後個場黎改咁

Rondo 今日唔出原來係Coach decision, 俾RR9教啦不如

咩料，又收割唔到勝利

cam個成長幅度已經係好好過預期，但似乎要養多年

係目標係衝po嘅情況，唔知有無時間俾佢撚波

點好法
一日團隊防守咁差都要2隻wings 夾住羊，除非Dunn 上到場再擺Cam落後備練

原來expect係超慢超raw，依家我覺得會追到Jaylen brown個幅度
佢都用左四年

兩年後嘅reddish會勁過上年嘅brown

依個真係要睇佢籃底學成點, 如果一直保持咁, 永遠直衝落底鳩掉
咁實追唔到

下限3d

An updated @emoryhealthcare
injury report for tomorrow's game:

Bogdan Bogdanovic: Probable
Kris Dunn: Out
Danilo Gallinari: Out
Onyeka Okongwu: Out
Rajon Rondo: Out
Tony Snell: Out

Rajon Rondo will enter a period of rest and rehabilitation to strengthen his right knee.

He will miss the next three games and will be reviewed prior to our three-game West Coast trip.

NBA一線！！！！

改名9分鷹

LP好心佢啦專心教波

求下你，唔好豬蜂。。。

第一節冇眼睇,幾時炒LP

三連敗體面下台

都唔知打乜，攻又亂，守又守唔掂，Young turnover 仲多過assist

教練唔該自己走

羊上季都唔妥佢, 冇計畫俾CAM仔, 大佬啊唔係人人都啱放養

今場睇得出打得唔開心, 連出手都少

cam仔又炒wide open 3

今日D出手真係

hunter搶波好心就一下扯上去啦

咁都反超

次次收尾都淨係隊3

幾場都咁輸

JC連hayward都唔夠搶

又LBF, huerter個球自己瞄準先慢慢射都得啦

羊自己落手好過啦, 係需要佢

幾場都係咁，反超之後咁樣輸，我寧願佢一早放棄練吓戰術好過

炒左個教練去，真係唔係教練料黎

之前幾場lead, 今場最多追唔到, 但第一節真係好撚難睇

好洩氣，又輸收尾

調動今場好左啲, 無戰術真係死症

3分變返上年水準, 18%

所以先簽rondo

Rondo都救唔到幾多, 有啲野真係要落場先教到

不如俾Rondo教，反正仲要抖多2場

依個未知數仲大過搵Nate頂上你話助教都仲得

FF 吓啫，R9 都話未準備好教住，但呢件教頭真係炒得

有啲鬼佬仲維護LP唔知咩心態仲話俾時間佢，兩年啦防守都咁屎

除左放養無樣掂

幾場收尾都係紙板咁企係度，R9都緊張過佢

而家好明顯睇到LP搞唔掂個輪換又冇戰術

Final Stats 📊

J. Collins 23 PTS | 11 REB
K. Huerter 19 PTS | 6 AST | 5 REB
D. Hunter 17 PTS | 6 REB | 5 AST
B. Goodwin 9 PTS | 3 REB | 2 AST

想喊

LP躝未

而家有傳尋日羊第一節打得咁差原因

1. 羊跟rondo學野, 發覺成日自己鳩上, 所以開助攻mode但失敗(隊友唔敢射/射唔入, TO), LP又雪佢

2. LP想改造羊做傳統PG咁, 所以令佢減少出手/傳多左

其實等R9出返，先睇住黎學好D喎

原來collins同collins內哄

今日，《The Athletic》記者Sam Amick和老鷹記者Chris Kirschner聯合撰寫長文，爆料了老鷹隊中約翰-科林斯與特雷-楊在球隊打法方面的觀點分歧。

在週二老鷹108-113不敵尼克斯，連續兩場下半場領先15分被逆轉後，老鷹在週三進行了錄像會議。

消息人士稱，在會議上，老鷹前鋒約翰-科林斯對特雷-楊主導進攻的方式提出了質疑，表達了自己在進攻端參與度不夠的不愉快看法。

科林斯認為，他應該更早地參與球隊進攻，並希望球隊減少那些讓所有人站在外面看的、進攻時間還很充裕的投籃。他期望更多參與進攻，在進攻端更多地摸到球。

科林斯和特雷-楊之間沒有正面對話，但這種尖銳的、「點名式」的批評讓在場所有人都注意到了這個問題。消息人士稱，楊後來向其他隊友表明，他強烈反對這種評價。

而在會議結束後，關於球隊打法的對話仍在繼續，這次發言的是內線克林特-卡佩拉。

卡佩拉用他火箭時期的經歷作為警示——德懷特-霍華德要更多的球權、詹姆斯-哈登不願意放棄球權，這加大了兩人的分歧與矛盾，最終導致了球隊整體層面的失敗。

接下來週四的比賽，特雷-楊全場只得到7分，送出3次助攻，在三分線外只出手3次，老鷹不敵黃蜂遭遇三連敗。

這場比賽第三節的一次暫停中，也許是感受到楊有些沮喪，科林斯將手臂搭在楊的肩膀上，並拍打楊的背部來鼓勵他。但楊沒有說話也沒有互動回應，而是直接走開了。

消息人士稱，這不是科林斯第一次在球隊中提出要讓更多人參與的話題，而提前續約合同談判失敗可能是導致他沮喪的原因。科林斯希望頂薪續約不是什麼秘密，而老鷹開出過4年9000萬美元的報價，這被科林斯拒絕了。

一些老鷹球員同意科林斯在球隊打法方面的看法，認為科林斯得到更多戲份的時候，球隊的表現會更好。至少一名老鷹球員向媒體透露過，週四特雷-楊全場7分3助攻的、在場上毫無積極性且昏昏欲睡的表現，是之前球隊會議造成的連鎖反應。這是一場非典型的比賽。而在這場比賽中，科林斯16投9中，拿下23分11籃板。

消息人士稱，這種現象在上賽季就已經反復出現，一些球員認為，特雷-楊作為第一核心，尤其是在入選全明星之後，應該更多地通過發聲來領導球隊。特雷-楊今年只有22歲，儘管他可以嘗試學習發聲，但這些話說出來對他來說並不自然。

對於老鷹主教練勞埃德-皮爾斯而言，他一直在鼓勵特雷-楊提升領導能力，但皮爾斯和楊之間的關係值得關注。消息人士稱，皮爾斯和楊的關係其實是脫節的，這是一個問題。

消息人士稱，楊並不是唯一一名對主教練感到沮喪的球員，自從皮爾斯2018年開始執教老鷹，就有多名球員在不同的時間場合分別質疑了他的臨場執教能力。

皮爾斯另一個不受球員歡迎的原因是他不願意在媒體面前承擔責任。他多次在賽後採訪時表示球隊打得沒有能量、缺乏競爭等，而這些話在部分球員看來，是教練組認為自己對於輸球沒有責任的體現。

消息人士稱，但在三連敗之後，皮爾斯的主帥帥位並沒有迫在眉睫的危險，本賽季老鷹的新陣容磨合以及傷病恢復都需要花去一些時間。

老鷹目前戰績為4勝4負，排名東部第9。老鷹下一場比賽是周日上午8點對陣黃蜂。

都唔叫內哄，其實為隊波好嘅會議，但驚trae young 面子hold唔住

但collins都唔啱，你無持球點俾你打

岩岩有網話可能trade JC, 唔會真係唔妥掛

上季綠軍個隻都冇事，希望唔好咁soft

上季冇其他人更衣室環境都麻麻

依啲最快季尾先有機會發生, 係羊頂唔住批評同要贏波壓力發細路仔脾氣

lp躝啦

An @emoryhealthcare
injury report for tomorrow’s game at Charlotte:

Bruno Fernando (left hip soreness): Probable
Tony Snell: Questionable
Kris Dunn, Danilo Gallinari, Onyeka Okongwu, Rajon Rondo: Out

OO練到5-5但未上得

貼錯落公海
[BTRowland] Lloyd Pierce says both Onyeka Okongwu and Tony Snell practiced today, including 5-on-5.

想睇新仔

冇啦, 聽日得Snell

有屌用

射波準過cam

Collins 25仔？

話說collins其實都幾難季中trade，新秀約加陣容齊，點都要加野upgrade

其實佢搞咩

合約年無球權，發下脾氣

但點都要trade

Trade 黎我地網

bogi+collins換levert+ allen

easy

羊迷留名

又轉正選

蜂d 聯防守到我地好緊

Bogi 傷

bogi right knee injury doubtful to return

嚴唔嚴重

嗰下knee同ankle 都扭到

成日過協防, 好心咪撚擺個陣咁矮啦

又推羊打咁耐實有反效果

an1

個態本身都差
佢d floater 平到

hunter空曬都自己上
季初d ball movement 冇曬

心急又鳩打, LP又冇計破zone

躝得未

咁都draw到

對面第一節俾Collins 食十分
即刻縮細，Collins 就又隱咗形
反觀我地個教練

trae今季個腦出咗事咁

真係夠hunter

連輸之後心態頂唔到

jc得返分半鐘先出on9
死撚開啦lp

Cam唔試下撞埋去, 明知反手唔得

cam兩個quick 3真係睇到屌那媽

唔知係球員真失控定教練冇plan

急追分係咁但唔入真係無計

cam痴乜鳩線

射都唔應該係佢黎

冇gallo個影響比想像中大好多

LP真放養失敗 諗住俾佢做咁多野會自然養到
又冇諗過依家除左防守冇野掂

Final stats

Cam Reddish: 21 pts | 5 reb
De'Andre Hunter: 20 pts | 8 reb
Trae Young: 15 pts | 10 ast
John Collins: 12 pts | 10 reb
Kevin Huerter: 11 pts | 6 ast

擺cam落bench係正確, 估唔到bogi又傷咁解

Lloyd Pierce said Trae Young is getting his wrist checked out right now by the training staff. Hurt it on the charge in the third quarter.

Trae Young said he had X-Rays done on his wrist but said he'll be OK. "Nothing severe, but definitely hurting for sure"

hunter 其實可以開始set 戰術俾佢試下1 on 1
不過算啦，LP所有戰術都俾trae

簡化工作暫時最好, 暫時班人連防都未搞好

下場冇Bogi, 寧願推Knight上去做防守好過
CAM都係留後備, 對佢冇咁大壓力

我估佢會上huerter

hunter今日守得幾好

後備唔會俾Goodwin一個控啦又唔會出Mays

WHat The Hell!?!?… You won’t play John Collins and Clint Capela together in the fourth and then have the nerve to put John Collins in with one minute to go in the game???

— Roy Harris (@Brotha2ThaNite) January 10, 2021

To me that was a slap in the face to John Collins

— Roy Harris (@Brotha2ThaNite) January 10, 2021

Trae not getting catch and shoot opportunities, JC not getting any PnR, PnP opportunities, Huerter and Bogi being used as a point guard

— Bald Trae Young (@traeyoungbald) January 10, 2021

幾時炒教練，露晒底唔炒等tank

係突然消失曬ball movement
bogi huerter 做secondary ball handler 分波俾r
trae 嘅畫面冇曬
變咗trae 一個控曬成個possession 之後鳩起手或者傳炸彈

本身頭3場打得好順，起初俾我感覺幾個新仔都控得射得，唔知點解近呢幾場打到好散，每次攻都好似得2個人參與，其他睇波，攻又無戰術，守又成日失魂咁，係咪夾埋想逼走LP

打活塞個場組織都柒, 不過隊友射得起救返

LP好似分豬肉咁, 每一節分個波俾唔同人控幾球>外面鳩猜勁鳩再單打
唔係羊控個陣, 佢唔多參與去做進攻, 反而係做第一線回防(防守冇乜用)
入面啲人跑黎跑去, 但永遠拉唔到空位出黎, 差唔多完全冇位鏟入去(破唔到zone)

蜂放幾多外線俾你射, 但wide open 炒左N球(上半場)

And the rest mostly looked like that.

The Hawks would scrap back within a two-possession game, or so, then miss an open three-point attempt followed by a Charlotte made contested three. Hunter made smart and timely plays but Ball made more of them.

bogi 好似好嚴重

Following an MRI, Bogdan Bogdanovic has been diagnosed with an avulsion fracture in his right knee with associated soft tissue inflammation and a bone bruise. His treatment plan will be updated later this week.

可能要2-3個月

3-5個月

B. Fernando (left hip soreness): Probable
K. Huerter (left ankle soreness): Probable
T. Snell (inflammation, cuboid bone, right foot): Probable
T. Young (right wrist soreness): Probable
B. Bogdanovic (right knee injury): Out
K. Dunn (right ankle surgery): Out
D. Gallinari (right ankle sprain): Out
O. Okongwu (inflammation, sesamoid bone, left foot): Out
R. Rondo (right knee injury maintenance): Out

外國fans 話用西琴貼野換JC點睇

季前賽見佢三分準咗
之後好似又廢

佢防守點都好過jc

Philadelphia 76ers center Joel Embiid DID travel with the team to Atlanta and is probable for Monday’s game vs the Hawks.

The Athletic quotes a sports injury person as saying Bogdan's injury could be a 4-6 week issue, not necessarily requiring the whole 8 weeks

比夫子搞一搞收埋皮

羊自信返返黎, 進攻個陣亦都企多左唔同位

goodwin後備做晒所有野, 搶板搶分

huerter過screen同籃底都係冇進步過

snell終於有出

knight咁好用應該一早出啦

勝已袋

終於識贏

羊0 TO

Final Stats

Trae Young: 26 pts | 8 ast
De'Andre Hunter: 15 pts | 7 reb
Clint Capela: 12 pts | 11 reb
John Collins: 12 pts | 7 reb
Cam Reddish: 10 pts | 5 reb
Brandon Goodwin: 15 pts | 4 reb | 4 ast

OO出得返

O. Okongwu (inflammation, sesamoid bone, left foot): Probable
C. Capela (right hand soreness): Questionable
R. Rondo (right knee injury maintenance): Questionable
B. Bogdanovic (avulsion fracture, right knee): Out
K. Dunn (right ankle surgery): Out
D. Gallinari (right ankle sprain): Out

好似話停兩星期

對我地幾好

2星期好似只係收緊防疫，未有叫停計劃？

Hawks GM Travis Schlenk with some injury updates this morning on @929TheGame
this morning...

Bogdanovich: out “several weeks”
Rondo and Okongwu: on track to play later this week
Gallinari: not traveling this week but getting closer to returning

等緊R9上場教仔打波

Atlanta vs. Phoenix tonight has been postponed, sources tell ESPN.

Contact tracing with Phoenix players is a factor because Suns played the Wizards on Monday, per sources. Wizards have positive tests on roster.

Source: woj Twitter

Further analysis on guard Bogdan Bogdanovic (avulsion fracture) has confirmed no associated injury to knee ligaments. He has begun early stage rehabilitation. A timetable for his recovery hasn't been determined.
對後衛Bogdan Bogdanovic（撕脫性骨折）的進一步分析證實，膝蓋韌帶沒有相關的損傷。他已經開始早期康復。他的康復時間表尚未確定。

An @emoryhealthcare
injury report for tomorrow’s game at Utah:

Rajon Rondo: Questionable
Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out
Danilo Gallinari: Out

Onyeka Okongwu is off the injury report entirely, setting the stage for his NBA debut on Friday.

都係嗰句，希望出多d knight

trae 一個失8分，俾人屈
個防守又唔switch得，但又唔會過screen，另一個又drop 想點

OO 防守真係唔錯，企位都ok

Cam居然dunk到

係

d pnr def真係睇到屌那媽

放題式防守

trae 搞乜

hunter d mid range game打到成個melo咁

今季真核

cam 一啖砂糖一啖屎

好銀亂唔敢落底鳩掉

今日又射波慘到食屎

咁都off foul?

huerter敢射係好, 但應該搵位先唔係deep 3

羊撞牆撞到傻西咁點搞

比對面入左幾多球3分

俾gobear blk到傻, 冇晒信心

OO dunk正

洩晒氣, 本身半場上黎好好, 點知又係好似上上場打蜂咁
漏左幾次底角3分, 之後就亂黎

呢個時間都冇knight

LP 真係唔該快撚d 躝

練新仔, knight預都係即插即用唔使練啦

Cam was the only person on this fuckin team to make a 3 pointer.

估唔到咁嘅一日都有sad but true

Final stats

Cam Reddish: 20 pts | 5 reb
Clint Capela: 16 pts | 11 reb
De'Andre Hunter: 14 pts | 2 reb
John Collins: 13 pts | 4 reb
Kevin Huerter: 10 pts | 2 ast

唯一安慰

上幾場都有鬼佬話唔好overreaction, 贏左隊殘陣76就叫人收皮
而家愈黎愈多人叫炒LP

感覺好差

LP真係痴痴地，第4節開波俾人拉開到20分先換人，跟手換返正選出黎打幾分鐘投降，人地教練正常由9分俾人拉返開14分即做換人調整，條友仔好似路人甲咁

一早棄左, 第3節開始1x-2攻勢, 追到幾分差距,
之後就開始漏人俾人隊兩個3分就崩左

唔講即時調整，LP d rotation 本身都好謎
好似今場oo第一日，burno就即刻棄

LP幾時躝
大家想邊個接手

Hawks chings 點睇bruno 同cam

如果冇得挖角人地助理, 可以揀嘅冇乜
Mark Jackson
Nate McMillan (而家助教)
Jeff Van Gundy

唔啱用/ raw

fizdale

期待gallo 回歸
有佢喺場，成個傳導順好多，可能因為spacing 都好d
變相trae 可以多d 空間
依家jc 餅王都食死咗禁區位，之後cam hunter 三分又未有人respect
仲有jc 禁區攞嗰d 位都幾差下tim，成日個play 都要企定定四五秒睇佢攞位但攞唔到

留名睇lp 放 trae 放榜俾dame同cj

Trae Young (back tightness): Available
Cam Reddish (left knee contusion): Out
Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out
Danilo Gallinari: Out

cam係例行休息定點

咁重火藥味

trae 俾人扯曬手都冇foul

乜撚防守黎，咁樣trap 法同送分有咩分別

真係博佢唔中雙人夾CJ/Lillard就算

做鳩係咁鳩射3分

咁都offensive FOUL

一早叫停啦上兩球都鳩打冇戰術又唔叫停

齊羊呢輪d 手感真係差到

變返第一季咁

羊自己上啦..

佢係咪痴咗線，咁樣兩個bad shot

屌！

差撚廚啦

kick ball睇唔到

羊個腦係咪有事呀，d decision 真係好差

球3分入就英雄,唔入就而家咁俾人屌到仆街

分幾鐘嗰度仲有一球都係咁
手感好你射都話
其他隊友又係on99唔跑上前幫，得huerter 一個

最慘係殺入去唔自己上埋交返出黎變turnover個球，明明二對一，一係剷埋一係交入去，佢交返出黎俾人steal,個吓真係o咀。young係咪手碗未好返定點，其實可能收局出Goodwin好過出Kevin,但LP無臨場應變。

LP炒得未

成日下半場一急就黎, 唔識穩打咁搵位入,
上兩季都係咁, 不過有機會入, 唔知係咪背傷影響
之前冇戰績壓力唔同, 而家好明顯未有能力處理到

羊好明顯處理未夠LV, 特別收尾, 即係唔識贏
Goodwin雖然有hustle太矮實俾人爆

3分咁低迷點救

floater 都狂炒嗰度死

Young: "… Just late in the game, taking care of the ball, a lot of possessions they were kind of giving me lanes & I was looking to find an open shooter, and that was just bad reads from me that I've got to just be more aggressive, if they're going to give me lanes like that."

— Sarah K. Spencer (@sarah_k_spence) January 17, 2021

It feels like LP hopes that the players just figure out by themselves how to break down the opposing defense. It's aggravating to watch.

Gallinari will be listed as doubtful for Monday’s MLK Day game against Minnesota, but he is inching toward a return.

An @emoryhealthcare
injury report for tomorrow’s game:

Cam Reddish: Questionable
Danilo Gallinari: Doubtful
Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out

睇返尋晚個場, 兩隊打到D league咁好彩係狼冇城城唔係又豬

傷晒
An updated @emoryhealthcare injury report for tonight's game vs. Detroit:

Trae Young: Available
Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out
Danilo Gallinari: Out
De’Andre Hunter: Out
Cam Reddish: Out

下半場羊做波變返正常, 唔係好似上幾場咁輸

Capela 27分 26板(進攻12) 5blk

Final stats 📊

Trae Young: 38 pts | 10 ast
John Collins: 31 pts | 11 reb
Clint Capela: 27 pts | 26 reb
Kevin Huerter: 17 pts | 5 reb

OO打成點

14分鐘 3blk 6板, 做到想要效果

An @emoryhealthcare injury report for tomorrow’s game at Minnesota:

De’Andre Hunter (right knee soreness) : Questionable
Cam Reddish (left knee contusion : Questionable
Danilo Gallinari: Doubtful
Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out

好彩都係打狼

An updated @emoryhealthcare injury report for tonight’s game at Minnesota:

Danilo Gallinari: Available
De’Andre Hunter: Available
Cam Reddish: Available
Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out

gallo抖多陣好

edwards 個腦係咪有問題

餅王點解打咁耐
唔洗抖下

餅王已經10個reb

6個blk

jc 打三分幾鐘又收

trae 仲係d 決定好差，好多球鳩傳

今場射(入)到上腦

防守又唔集中

EDWARDS

以為有人

羊今日真係俾人放到hot

cam 點解成日防守個身側到咁

Edwards 笑死

好驚又傷

仲想好似大學咁撞入去dunk

cam學到野, 唔鳩射

Edwards 3分射板個側面

廢到笑

jc 我諗真係trade 會對大家都好
Randle 應該好用過佢

餅王差個blk就大三元

又鳩射3分heat check都唔使咁

大三元

狼幾時收工, 好想睇OO

有了

成季得4次練習

LIVE好慢, OO

knight 好慘，衫都冇得換
俾snell上

般奴個態好差

佢都慘，oo好返就俾人雪

無計, 速度同防守都OO好過佢NBA經驗又差唔遠

佢，snell，Goodwin，hill 都可以打包trade

Final stats

Trae Young: 43 pts | 5 ast
Cam Reddish: 15 pts | 5 reb
Clint Capela: 13 pts | 19 reb | 10 blk
De'Andre Hunter: 11 pts | 4 stl
Danilo Gallinari: 10 pts | 4 reb

An updated @emoryhealthcare injury report for tonight’s game at Milwaukee:

Bogdan Bogdanovic (avulsion fracture, right knee): Out
Clint Capela (right hand soreness): Out
Kris Dunn (right ankle surgery): Out
Trae Young (back spasm): Out

睇返數據今場27板vs 52板

冇餅王差好遠

hunter 真係值得set play 俾佢打

係，依球好正

唔睇名以為MELO

好耐無睇波，有咩good news

oo打成點

bruno我覺得做肉盾係唔差的

但真係會俾中鋒打嘅球隊唔多，俾得代表個中鋒堅勁例如mb，派佢去守就Gg

打zubac依啲level就得

防守意識，企位，box out幾好
進攻就好raw
都算符合預期
有餅王其實都算係佢個模板，應該練得起

hunter 好勁應該算係good news

今場鹿一見你入黎就收縮去中間, 啲人根本唔敢傳俾佢/JC roll in
加上佢都有牛油手問題
除左大學個招turnaround, 今場基本上冇乜野睇到

腳步黎講佢同capela邊個好啲

Kawhi Leonard (health and safety protocols), Paul George (health and safety protocols) and Patrick Beverley (right knee soreness) are ruled out tomorrow against Atlanta.

佢地應該知先輪休定capela 同羊

Btw 暫時係咁，希望出得返

An @emoryhealthcare injury report for tomorrow's game vs. the Clippers (1/2):

Cam Reddish (right Achilles tightness): Probable
Clint Capela (right hand soreness): Questionable
Danilo Gallinari (right ankle sprain): Questionable
Trae Young (back spasm): Questionable

對面節奏亂，我地又跟住亂

LP可以去死未

出乜鬼Mays

真心痴線

jc 依家重要性/影響力應該跌到排第四咁上下
trae>clint>hunter>jc

寧願出OO對位好過

唔知capela點頂成節

冇，佢一收，禁區就爆

無睇，想問R9點解出得6分鐘？

要問LP

條友真係唔識架喎

成日3個人係籃底睇波落黎, 唔去搶唔知做乜

羊傷

LP炒得

好彩只係咬一咬, 希望冇事

羊又射logo好彩係入

羊依家變咗純得分型
手感差嗰日就完全冇貢獻

對面隻guard 易博到佢foul ，單食佢幾正常助攻上半場有做，但效果唔多好不如自己黎

Final stats 📊

Trae Young: 38 PTS | 4 AST
De'Andre Hunter: 22 PTS | 4 AST
Clint Capela: 13 PTS | 19 REB
Kevin Huerter: 13 PTS | 3 AST
John Collins: 11 PTS | 11 REB

考牌戰

cam hot 又收，食屎狗

Cam
Hunter

Hunter 勁撚到

攻防一體

Trea d layup floater

冇乜點睇上半場, Capela反而咁少出手

咁都吹榮叔foul

係咁吹咩事, 咁主場

上半場hot完, 唔好俾reddish控啦

又過度協防漏3分

huerter 第4節

cool左先俾cam射

Final Stats

Trae Young: 28 PTS | 14 AST
Cam Reddish: 24 PTS | 6 REB
De'Andre Hunter: 21 PTS | 5 REB | 4 AST
John Collins: 21 PTS | 8 REB

做野冇睇下半場

OT唔用capela俾下半場熄熄地火嘅CAM仔上, 最多人唔明白

Kris Dunn Ramps Up Rehab, Will Be Reevaluated In Two Weeks

injury update:

De'Andre Hunter (right knee discomfort) will not return to the game.

This ailment first popped up on Jan. 19 but he only missed one game. The fact that he's still feeling "discomfort" suggests he may need a few days to fully heal and put it behind him, so the schedule works in Atlanta's favor -- they're off Saturday and Sunday before hosting the Lakers on Monday. Cam Reddish and Kevin Huerter should both pick up extra minutes and defensive responsibilities as long as Hunter is out.

抖下啦

好多foul

羊好心咪衝上去做screen啦

咁多T

OO射(罰)波姿勢幾好

Cam Reddish been battling a variety of ailments and maybe that’s why he’s struggled to get into a rhythm. Coach Lloyd Pierce was asked about how he can bottle Cam’s 24-point game vs. Brooklyn and this is what he had to say: "In a nutshell, piss him off, and tell him to slow down." Pierce added that Cam is at his best when there’s a challenge he has to lock into, and he seems to know which buttons to press -- Pierce has been Cam's biggest supporter since entering the league.

對網先上力

希望開發到射波

De’Andre Hunter underwent an MRI and review this morning, which revealed articular wear and tear in his right knee. Following a non-surgical procedure this morning, he will miss Monday’s game vs. the Lakers. He will be reviewed next week.

Cam 要step up

The Lakers say both Anthony Davis (right knee contusion) and LeBron James (left ankle sprain) are questionable for Monday's game at Atlanta

An @emoryhealthcare
injury report for tomorrow's game:

O. Okongwu (left Achilles soreness): Probable
T. Young (left knee soreness): Probable

B. Bogdanovic: Out
K. Dunn: Out
D. Hunter: Out

Lloyd Pierce said LeBron will be Cam Reddish's primary defensive assignment tomorrow

一睇就見到burno又on99

gallo完全被SM

jc智商夠唔夠100

cam今日守得好好

young 收局真係有排學，次次都臨尾香

今場全場追分, 又冇穩定得分手*(HUNTER), 要佢做closer

Cam仔始終太唔穩定頂唔到hunter個位

Hunter 都幾重要。CAM仔始終未開發

般奴唔dunk 個球放籃都炒真係

LP 話佢斷斷續續嘅傷影響到進攻節奏希望快啲上力

📊 Final Stats

Trae Young: 25 PTS | 16 AST
John Collins: 22 PTS | 7 REB
Clint Capela: 16 PTS | 13 REB
Kevin Huerter: 10 PTS | 4 REB

傷兵終於少過一頁
An @emoryhealthcare
injury report for tomorrow's game:

Onyeka Okongwu: Questionable
Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out
De’Andre Hunter: Out

pnr放題
雖然decision making 差
但呢d 基本都做得到

LP收得皮未

搞唔掂CAM

俾cam 定位太多，一時一樣，玩死

事後咁睇寧願佢當cam 3D咁練，未必令佢變到純3D能力，應該話本身套控波到落底都raw ，做好兩樣再慢慢開發可能仲好

可能draft 俾騎截左okoro 先搞到而家咁

Final stats

John Collins: 35 pts | 12 reb
Trae Young: 21 pts | 9 ast
Kevin Huerter: 21 pts | 10 ast
Danilo Gallinari: 19 pts | 2 blk
Clint Capela: 10 pts | 14 reb

An @emoryhealthcare injury report for tonight’s game vs. Utah:

Kevin Huerter (left ankle soreness): Available

Trae Young (right calf contusion): Out
De’Andre Hunter (right knee discomfort): Out
Onyeka Okongwu (left Achilles soreness): Out
Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out

唔洗打啦咁

NBA report finds two officiating errors in the last two minutes of last night's Hawks-Mavericks game, both benefiting Dallas.

Traveling should have been called on Hardaway, Jr with 1:07 to play

Traveling should have been called on Josh Richardson with :24.2 to play

📊
Final Stats

John Collins 17 PTS | 7 REB
Kevin Huerter: 16 PTS
Cam Reddish: 12 PTS | 3 AST
Tony Snell: 12 PTS | 2 REB | 2 AST

Bogdan Bogdanovic (avulsion fracture, right knee on Jan 9) was reviewed and has been cleared to include more range of motion in his rehabilitation & conditioning activities, which includes on-court work. His knee brace has also been removed.

An @emoryhealthcare
injury report for tomorrow’s game vs. Toronto:

Kevin Huerter (left ankle soreness): Probable
Onyeka Okongwu (left Achilles soreness): Questionable
Trae Young (right calf contusion): Questionable

Bogdan Bogdanovic: Out
Kris Dunn: Out
De’Andre Hunter: Out

Hunter幾時先出得

當初如果攞到okoro就正

Clint
hunter
cam
okoro
Trae

應該可以cover 到trae

下年揀咩位好?超多正野

揀Mobley 就爽，但冇乜可能
我覺得一係要多個wing，一係stretch 4
幫cam買定個保險

佢就冇可能啦,
如果執到Usman幾好, 真係有playmaking skill
唔係OO個種睇唔到潛力

Wing覺得
袋利細佬唔知有冇腦, 不過very good size
揀狗咁用應該就Shannon
Boston就實冇跌到咁後

Greg brown 個feel 好似jc，但好似再快d，防守都積極d，協防潛質幾好

jeremiah robinson earl就好穩陣，打法成熟，ceiling 就真係唔高，但好似nick collison 咁應該好洗好用，其實以現階段黎可能仲fit

scottie banes，Jalen Johnson 好正

snell 呢排打得幾好

羊甩手俾人偷到

合約年俾多啲時間佢上,應該有好表現

唯一問題Earl 齊tools有腦但手短同少少undersize

不過其實依家首要問題係點處理jc
頂薪真係俾唔落

我地仲有個knight，希望可以俾少少時間佢打

羊

俾人打個6-0都call, 係要8-0先call

依家場場俾人trap到變傻鳩
加上身型問題

gallo

做咩又call t

又羊打足第3節, 不過拉唔開幾多

RONDO傳去邊

O FOUL

終於頂到贏波

Final stats

Trae Young: 28 pts | 13 ast
Clint Capela: 23 pts | 16 reb
John Collins: 19 pts | 7 reb
Kevin Huerter: 19 pts | 4 ast
Danilo Gallinari: 14 pts | 5 reb
Cam Reddish: 10 pts | 5 reb

幾好J, 不過進攻未開發到

佢打波有d clumsy ，d 波甩下甩下
但幾有draymond feel

Europe 有另一個都幾有潛質
roko prkacin

D. Hunter will undergo a lateral meniscus arthroscopic debridement procedure on Monday. The surgery will be performed by Dr. Kyle Hammond, the Hawks’ team orthopaedist. An update on his recovery plan will be provided in approximately two weeks.

一來一回又要3-4 weeks

De’Andre Hunter recovery timeline 3-6 weeks, per orthopedic surgeon

Pain

好返先出啦，大把前途

冇hunter 真係好大影響

頭先有球set screen俾cam射 air 3射離晒罩

羊咪鳩射3啦

Cam仔好醒神

俾佢射返起

防守掂
進攻仲要練多一兩年

吹佢唔漲

我淨係想佢練返好d floater

4-0 好叫停啦

cam 點解會eurostep去有人嗰邊

又急亂黎一早叫停啦

追平個下唔叫

倒曬水

好彩踩線

最後5秒唔會咁俾foul? 到底係球證定教練問題

世界級

兩個月

點頂到4月

新年快樂
身體健康
let go hawks

新快

新年快樂！唔係真係trade Collins 同R9去Boston掛

話r9個trade失敗，打既時間唔多，又多傷兵，明明LP廢賴左落r9度

Yahoo! Sports’ Keith Smith on Friday urged the Celtics to offer a combination of three or four young players and draft picks in a proposed trade for the Atlanta Hawks’ John Collins. The Hawks reportedly are willing to “listen to offers” for Collins, who has established himself as one of the stars of that struggling team. Smith names Robert Williams, Grant Williams, Aaron Nesmith and Romeo Langford as the youngsters Boston should consider swapping for Collins.
Yet, Smith didn’t stop there. He also suggests the Boston send Jeff Teague back to Atlanta, where he played between 2009 and 2016 as well as in 2020, in exchange for ex-Celtics star Rajon Rondo.

個記者一廂情願嘅諗法

遲起唔想睇咁濟咁俾人炒法

聽日仲要打溜馬

換堆垃圾返黎做乜, 塞個記者要作都make sences啲啦

幾時躝呀LP

CAM咁冇態都keep住放佢上正選唔知做乜, snell未必跟到所有SF速度
但其碼佢係合約年同射得準過cam

條友仔set好晒唔會改架啦，佢無臨場又無戰術

Lp今年搞到冇po真係躝啦仆街

I think it’s pretty clear by now that LP is not a coach you want leading you in the playoffs. And with the team built to start winning games, what purpose does he serve?

Helping the young talent? Maybe. Hunter has made a leap. Kev has played better. But he’s terrible mismanaged Cam and does not have a strong relationship with Trae.

Motivating the players? Xs and Os? Making adjustments? I’m not seeing good marks in any of those areas.

I just don’t want to see the Hawks end up like some franchises who stick with a clearly mediocre coach through either multiple failed playoff runs or annual underachieving status. Granted, "playoffs" are a ways off right now, but I’ve seen this movie too many times to not worry about both the present and future even if he is far from the team’s only problem.

It’s a shame because he seems like a really good guy. But that’s not enough in this business. He’s certainly not one of the worst head coaches in the NBA, but an organization should not be content to be lead by someone who is merely mediocre rather than outright terrible. That’s a loser mentality.

Final stats
📊

Trae Young: 25 pts | 3 ast
Skylar Mays: 20 pts | 3 ast
Clint Capela: 14 pts | 11 reb
Brandon Goodwin: 13 pts | 3 ast

agger
印象中 我地成日贏倒到輸，但好少comeback

收局輸多贏少，仲要唔係輸得多，教練無料到

咁樣都challenge 係咪冇撚腦

好似又練單打咁

goodwin 依幾場落底都唔入, 好彩對面都炒足半節先頂到

yes
進攻喺外圍鳩傳
傳完就jap jap jap

屌佢老母，睇個勢又俾人反cup輸波

咁俾人偷

而家refs好明顯少少contact唔會俾foul就唔好又咁draw啦

turner都入埋玩完

LP咁都可以唔俾人炒係咪on9

cam咪heat check啦

7次俾人咁cup 5次係主場

cam難得打場好波就豬, 幾時有場全隊正選都上力

Cam(right Achilles soreness), 不如下場打瘤唔好出啦,
今場起碼跌左2-3次, corner spin move個下以為又跌, 好明顯發唔到力

Final Stats

Clint Capela: 24 PTS | 10 REB
Danilo Gallinari: 20 PTS | 7 REB
John Collins 18 PTS | 9 REB
Trae Young: 15 PTS | 14 AST
Cam Reddish: 18 PTS
Kevin Huerter: 10 PTS | 10 AST

Pierce didn’t replace Capela in the Brooklyn game because they went small, just like he didn’t take Capela out today cause Indy went small.

Gallo is not a better perimeter defender than Capela, nor is he more mobile. Pierce just wants to put as many shooters on the floor as possible, because he doesn’t want to have a read and react offense.

As opposed to calling sets, and getting shots for people. He wants to run trae with as many 3 point shooters as possible. Then if we loose he will say we got great shots that we didn’t make. It’s taking the easy way out, and its the reason we loose.

When you run Collins and Capela together you have to be way more precise with your spacing, and Pierce doesn’t want to do what coaches have done for 100 years and call plays. The spurs Poetl all last night and scored tons of points against us, because they were organized. If Pierce was coaching the spurs he wouldn’t even play Poetl in the 4th. He would run Rudy Gay at center.

This is hard to deal with as a fan, and I know the team can’t have very much faith in him right now. The we didn’t make shots excuse is real weak at this point.

呢條友真心膠，佢似駁炒返去早抖似d

想搵個backup c, 但鷹冇野可以用黎做package咁濟
咁騎唔多肯

搵返dedmon

我prefer illyasova其實可4可5，有range

llyasova rim protect點?

基本上冇

The future of John Collins with the Atlanta Hawks is uncertain as he approaches restricted free agency after he was unable to agree to terms on an extension.

The Hawks have sought a high first round, lottery-level pick if they were to trade Collins.

會唔會太大想頭

真心邊個會咁同你接貨仲要有靚pick係手都撞晒位

又擺5小等睇倒水

牙牛3分射極都入, 點打

其實好明顯LP 根本壓唔住trae

又輸啦屌那媽

2月點贏, 連瘤都豬埋

之後連打兩場綠軍, 雖然人地狀態都麻麻, 但偷到機會真係好細

掛住Bogdan 有佢幫手做傳導，隊波順好多，唔洗trae 下下做球霸
某程度上，季初Bogdan 同Huerter 同場，run得好smooth，兩個都可以隨時on off ball 轉換
仲有hunter

睇下jc 搭 burno snell 呢d 可以換到咩

trae 依家嘅打法某程度上幾傷害球隊下，jc季初 其實屌得佢啱

如果真係trade jc，其實都要推hunter 4 cam 3 咁樣去

2020-21 Hawks defensive rating...

With DeAndre Hunter: 108.4 (10th in the NBA during that span)

Without DeAndre Hunter: 120.3 (27th in the NBA during that span)

huerter應該都唔續拎去做package, 除非真係好平
打法一日係LP放佢咁打一日都咁.. 所以先想搵啲有系統嘅教練教

俾LP咁玩落去又有得抽波

LP 話第4節唔俾young 同colins 參與咁多係話對方實會估到俾佢地兩個估到晒路喎，條友係咪痴左

睇左對溜馬個場
防守好撚差
輸好多back door cut in

如果有Bogi/Hunter我同意, 但而家俾成個2月都唔準嘅Cam仔射咁多球
唔知練佢clutch time定點

溜馬就知你唔switch得多, 簡單造screen射已經得手, 拉capela出paint就輕鬆開後門
JC成日防守發夢, 同capela塞左籃底, 放人地射corner 3

明明開季多人到唔知點用，到而家傷到無晒人用

問題LP唔敢用人, 開頭傷左都係後備對佢佈署影響唔大
後備有Bogi俾佢同其他人輪流控就得, 到傷埋Hunter就迫住擺Cam上正選
後備就係咁試陣, Rondo本身就預打唔到幾多, 唔係Mays 打垃圾時間有表現實又操死同一班人

幾時先肯炒LP

Nate McMillan will serve as Atlanta’s interim head coach for the next two games, with Lloyd Pierce returning home to prepare for the birth of his second child.

搞生日定收皮

希望LP 返去收皮，廢到一個點

唔知係咪錯覺，今日Ball movement 好咗好多
多咗d 無球走動，成隊生咗，唔洗企定睇trae 舞

tatum 今日冇得守
四 五球守到貼一貼都入

gallo搞乜
冇奶力咁

不知不覺1-7

好懷疑之前係LP設計叫羊打晒第3節

Mays幾球令對面kick ball

佢d 動作勁生硬，拍波都好似機械人咁

hack 餅王

wa，我終於見到正常嘅timeout，之後仲即講返trae應該點打

真, LP係叫班人一齊去畫板就算, 唔係同主將針點打

LP 退休pls

今日成個rotation 好正常，冇再d 人出兩分鐘又收
solo 今日第四節又針對守雙j 出耐咗
防守又有變化
好感動

俾著LP又儲埋啲TO等下場用

8秒..

終於贏

都係好開始
今日防守同spacing 都幾好j
nate 好明顯見到會場邊係咁call 戰術

LP好快又返惡夢

成隊得羊同Capella穩定入到波

鷹要TRADE 人啦屌

下場打雞塊

上場贊完Nate今場調動又有問題,不過都好過LP咁解

Final stats

Trae Young: 31 pts | 11 ast
Clint Capela: 24 pts | 15 reb
Solomon Hill: 12 pts | 4 reb
Cam Reddish: 9 pts | 5 stl
Danilo Gallinari: 9 pts | 3 ast

無睇一排波，咩事啊

笑左gallo

又hack

JC 手軟.. 炒兩罰+炒籃底

偷到

JC 呢兩場有D軟，唔知係咪真係有trade影響左

但另一方面睇就係
佢打得好同差唔影響場波
trae同clint打得好就夠

都係，餅王幾勁

cam 都唔打

John Collins (concussion evaluation) will not return to tonight's game for precautionary reasons, Hawks say.

羊上晒腦...明明慢慢拖到時間完再攻都得

LP走去挑戰HILL個弱智blocking用晒TO, 到最後兩分鐘羊上晒腦冇人叫停到佢鳩黎

Lloyd Pierce on subbing in Gallinari at the end: "Up one at the end, knowing that if they trap Trae we will have a free throw shooter. We were fearful of fouling Clint."

— Mike Conti (@MikeConti929) February 24, 2021

天才

trae young...

Young 收局真係有排學

聽日又要打綠軍, 雖則今日佢地都作客輸俾牛

真係搵個正常少少教練磅住佢都唔會今季有10場嘅第4節咁倒輸法

屠了

gallo射到出晒精, 平時就4-14

gallo career high 9個3分

原來gallo破埋隊史10個3分波

ho ball

希望快D full team 殺返上前8啦

明星賽前休息最後4場全作客
OKC, HEAT X2, 咩直

連續8場作客西岸

得kings叫易打

全部都易打

兩邊任攻不設防

鳩打咁

LP成日追分擺small ball 俾人反爆返轉頭, 弱智到

OO出得4分鐘, 之前幾場俾人打爆都係GALLO + JC, 佢就以為人地冇隻似樣中鋒打small 都得 LP落地獄啦

Trae on sitting for 9 minutes to midway through the 4th: "A lot of pain in my foot. Those guys were rolling and I was just tryna let Sky and them keep going and just waiting until they called me back in. They were rolling. I just wanted to let them keep going."

— Chris Kirschner (@ChrisKirschner) February 27, 2021

真係賠了夫人又折兵

Bogdan Bogdanovic has progressed his rehabilitation to include one-on-one play with contact. His next step will be reintegration into team practice.

Lloyd Pierce: "The summary of the game is we didn't make shots."

— Sarah K. Spencer (@sarah_k_spence) March 1, 2021

yes!

In other Hawks news, Bogdan Bogdanovic (avulsion fracture, right knee) is questionable for tomorrow's game.

Travis Schlenk says Bogdan Bogdanovic will play tonight in Miami on a minutes restriction, barring any late setbacks.

— Mike Conti (@MikeConti929) March 2, 2021

Trae 8個TO

Report: Lloyd Pierce spoke out how he 'hates' shots Trae Young takes and fouls he's able to draw

對面全場射得柒先贏到

真心食屎狗黎

啲台仔話下年簽otto porter頂jc個位，點睇

De’Andre Hunter named to 2021 Rising Stars roster

一線鷹王都走晒啦

Bruno個態差到waive撚左都唔可惜

good win

難得竟然反cup返

The Wolves had interest in John Collins and Aaron Gordon, two power forwards who have been considered to be available via trade.

狼有咩可以打劫返黎又啱用

Kris Dunn has yet to make his debut due to knee/ankle injuries, but the Hawks expect him back by the end of March, barring any setbacks.

This is great news for the Hawks, who really need Dunn's defensive capabilities.https://

— Sarah K. Spencer (@sarah_k_spence) March 4, 2021

Culver 雖然同cam 撞，但抽下獎都好

如果打劫到個2022 first round+Culver ok, 不過dunn又返黎撞位到爆
除非又當狗咁用, Culver 3分仲慘過Cam仔, 係腳法好過佢

De’Andre Hunter (right knee surgery on Feb. 8) has increased his rehabilitation activities to include unrestricted weight room work and progressive court reloading. He will be reviewed on Mar. 19 and his status will be updated as appropriate.

希望月底好返晒可以出

De'Andre Hunter will NOT need a second PRP injection, so that will likely shorten his recovery time by about a week.

— Sarah K. Spencer (@sarah_k_spence) March 5, 2021

cam 幾時搞返好

ACL soreness 應該抖夠就得掛

有機會請Gary Payton做教練, 唔係掛

咁都絕殺到龍, 下半場腳軟到

仲有分幾鐘頭先睇box score
以為輸硬，做完野反cup

原來Bembry去左龍

又hack capela

The Hawks are now 6-1 under Nate McMillan and have converted all six of their fourth quarter leads.

— Mike Conti (@MikeConti929) March 14, 2021

好明顯LP有事啦，等埋hunter應該仲正

Trae去到美國隊又要見到LP

可能後備一兩分鐘，仇人黎

7-1 now, 5連勝

wa knight 有得出，數據好靚

Bruno 出7分鐘都可以-19
咩料

攻守hea 到，仲要垃圾時間俾人偷波

4-6 weeks

第3節防守hea到差啲輸好彩第4節尾回勇

Hunter最快下場對雷上得

抖多場都得
Dunn 都就出得

作客西岸可以出返, 多返隻鎖用
Cam慢慢抖都得. 佢亦都唔使再著對recover boot, 應該都好快返黎

OO同capela到底點

應該要贏都贏晒, 而家睇西岸作客之旅點

上返來了

但齊羊好似有啲迷

夠啦今日坐晒成個第4節休息邊使場場打30-40分, 對魚腩有gallo同bogi發揮正常夠贏

東5 now

好波

繼續贏
好似睇落多返 pnr

League sources say Atlanta is receiving significant trade interest for John Collins from the Celtics, Kings, Mavericks, Pistons, and Timberwolves. The Hawks want one young player and a first-round draft pick to make a deal, or a package of similar value such as multiple first-round picks. For example, league sources say Atlanta wanted Malik Beasley and a first from Minnesota, but the Wolves declined. – via Kevin O'Connor @ The Ringer

There’s skepticism around the league that the Pelicans will move Lonzo Ball ahead of the deadline, but that won’t stop teams from trying. League sources say the Bulls and Hawks are both in pursuit. Chicago has offered Tomas Satoransky and second-round picks, but New Orleans is asking for at least one good first-round pick or a young player. Talks with Atlanta have revolved around Cam Reddish. – via Kevin O'Connor @ The Ringer

2波撞晒位要黎做乜, 人地又唔多似收huerter